唔明點解啲人睇到 DSE 咁重要

dse 20-18 分 入非三大 18-16分 入 樹大禾含
16分左右 無 3322 入asso gpa過3 得 bu poly edu lingu city 收，become another person
根本不廢吹灰之力。

*費

因為垃圾工都要睇你沙紙
明明就無咁既需要

唔明點解啲人睇到 GPA 咁重要

當年就係冇考好DSE，依家通頂做緊看更回你呢個Post

入咗三大甚至三大畢業出嚟繼續做保安嘅都大有人在啦

嚴格黎講 係下世再見
因為retake既話penalty 10 %
第一次唔夠分 下次要考到近乎全部5＊＊ 先meet到cut-off

屌你27歲

通常讀唔到書嘅人先會咁講